中國宜家仲敢唔敢叫 禮義之邦？

細細個成日講中國係禮義之邦
宜家連聽都冇聽過
係咪自己都冇面目再提

垃圾之邦

禮義廉之邦就有份

唔係怪你
但唔係叫禮義之邦
係禮儀之邦

呢個稱呼係人地叫

唔係自稱

但我上網睇 又話係禮義 唔係禮儀

有冇正字特警講解下到底邊個先岩

是但啦
總之而家係蝗患溫床

臭閪